aespa Giselle被傳嗑藥霸凌 童年友心痛曝真相：她是我認識最好的人

南韓女團「aespa」在2020年11月出道，其中日韓混血成員Giselle長相甜美，卻被傳言出道前有嗑藥、抽菸、霸凌等行為，引起爭議。不過，一位自稱是Giselle童年好友的人日前在論壇發文，不捨地表示「她是我認識最好的人之一」，否認Giselle有任何黑歷史。

▲aespa Giselle曾被爆料疑似「黑歷史」。（圖／翻攝自Instagram／aespa 에스파）

這位名為Rose Imai的網友表示，之所以想要發這一篇文，正是因為「那些到處流傳的謠言都不是真的」。她稱自己跟Giselle一起長大，是彼此的童年好友，「我很了解她，我可以誠實地說，她是我認識最好的人之一，而她不值得被這樣對待！」

▲網友稱Giselle是「我認識最好的人之一」。（圖／翻攝自Instagram／aespa 에스파）

網友指出，Giselle從來不抽菸、不嗑藥，也絕對沒有霸凌過任何人，「她就是個平凡的少女，非常努力要到達她現在所在的地方。」至於那些謠言是怎麼來的？網友解釋，Giselle後來變得太忙，以至於跟許多日本朋友不再聯絡，讓其中一位女生很不開心，才開始流傳那些中傷內容。

▲網友附上以前跟Giselle的合照。（圖／翻攝自Quora論壇）

為了證明自己跟Giselle真的是朋友，網友還上傳了以前的自拍，表示這是由自己的手機所拍下，後來被前述的女生擅自拿去用。網友解釋：「這是我手機相簿裡的原圖，你們可以在網路上找到我們的臉被遮住、只有Giselle沒有的版本。」藉著這篇發文，她希望能讓大家理解Giselle並不是網路傳言的壞人。

還我giselle一個清白

除非好似IRENE咁有實質証據咁就信,Giselle黑髮正左

aespa Giselle被傳嗑藥霸凌 童年友心痛曝真相：她是我認識最好的人

抄po

係澄清就一早澄la btw佢同winter 愈來愈似樣咁